【感人】法比加斯公開信悼念雷耶斯 (中文翻譯)

他是我在職業球壇的第一個好朋友，他是我的室友，他甚至想在零下十度的空調下睡覺。

一個謙虛的傢伙，他的臉上總是掛著笑容。他是一名偉大的足球員和一名偉大的人，我今天不能以更壞的方式醒來。

我永遠不會忘記，當我十六歲、準備在英格蘭孤獨地度過第一個聖誕節時，你和你的家人打開大門，歡迎我來到你家。

我永遠不會忘記，在訓練開始前和結束後，我們在健身房的網式足球比賽。

我們在比賽時的連繫也很特殊，因為我們在場內總是很容易可以找到對方。

我總是說，你是我們足球壇最偉大的球員之一，而我知道我沒有說錯。

兩天前，我在接受訪問時談及到你，這或許是上天一個暗示，要我好好記住我的好朋友，誰知道？

我永遠不會忘記你，我們永遠不會忘記你，你永遠在我們心中。

安息吧，荷西安東尼奧雷耶斯。我非常愛你。

施錫

rip

睇到眼濕濕
RIP...

你地覺得Gary Neville會唔會出post

Arsene Wenger: "I am devastated to hear the terrible news about José. To his family and friends, all support from everyone in the Arsenal family. He will remain forever in our hearts."

法比仔

祝早日安息

兩個西班牙人，果陣應該好睇住法比仔。

一個20歲，一個16歲，兩個年輕人離鄉別井，當時應該真係互相扶持

對唔撚住囉 當年係咁踢鳩你

由其雷耶斯以前好似有幾嚴重嘅思鄉病

真.兄弟情

Arsenal veteran, Robert Pires, wrote: ‘Devastated to hear the very sad news about my dear friend Jose Antonio Reyes. Rest In Peace.’

Abou Diaby offered his condolences to the Reyes family: ‘Very sad to hear the news about José Antonio Reyes. An amazing player and a wonderful team mates. My thoughts are with all his family and friends. Rest in peace.’

雷爺成家都黎照顧佢，法比自己一個細路仔

但思鄉未必因為屋企人，而應該係london落雨生活太唔岩佢

英國d閪天氣真係令到人會抑鬱

CF: The minute he runs out to train, bam! (Does huge thwack movement) He kicks, the ball, shoots, hits it hard. I am like whoa, I can not do that now. He has no idea how much I would give everything to do this. At Arsenal, me and Reyes would be like this, running around all training. I think the main thing is your warm up, take your time.

兩日前既訪問，法比有提起當年同reyes

london日日落雨

唔知係咪被法比加斯嘅球風同生涯歷程影響到，我一直都覺得佢係一個好早熟嘅球員

「兩天前，我在接受訪問時談及到你，這或許是上天一個暗示，要我好好記住我的好朋友，誰知道？」

可惜去到30歲唔夠已經走哂下坡
世界盃只係出過兩場正選，兩場都係2006...

佢成個性格都好早熟，16歲仔黎到英國一個生活，可以完全無問題

碧咸都有悼念

對佢黎講應該似冇左其中一個仔咁

當年一齊拎西甲

雷耶斯講佢離開英超啲訪問提都冇提過曼聯加利仔
佢踢完曼狗比人茅之後都冇傷出
啲香港球迷咁多年一直讀心

佢講緊reyes你講緊法比

唔知係咪被法比加斯嘅球風同生涯歷程影響到，我一直都覺得佢係一個好早熟嘅球員
點解會係雷耶斯比法比影響，

Rip

睇到好心嗡

唉 rip

好對手 安息

tomorrow or accident, you never which comes to you first ... R.I.P

rip

btw真係屬於偉大嘅球員？

職業生涯都拎過唔少盃啦

幫皇馬破全盛巴塞壟斷西甲

記得個年好似鬥到最後一場

啲呀狗係咁撚癲

一路好走

RIP

"They had a young Spanish winger called Jose Antonio Reyes and we literally kicked him off the park, I think he got subbed off after about 60 minutes.

"Every time he got the ball, Gary [Neville] smashed him. Next time he got the ball I smashed him, next time he got the ball Scholes smashed him, and after a bit I remember looking at him and thinking “what am I doing in English football?”"

唔緊要啦
曼聯班球員都有份一齊讀心

上面講緊雷耶斯嘅感受
你同我曼聯球員點諗做咩啫

唔識英文？
曼聯球員都係諗緊雷耶斯感受

曼聯球員點諗就等於雷耶斯點諗？

所以我咪話球迷球員都一齊讀心囉
有咩問題

死左

其實人地話most talented
最有才華
中文邊個譯得咁on9

講真雷耶真係underachieved, 以佢才華真係可以上到一線

上面笑你地反獌讀心
你就拉埋曼聯球員落水
而事實就係你反駁唔到你地係讀心

係咪罰球梅開二度

明明場波曼阿都有份踢
你地講阿迷讀心就得
我講返曼聯球員讀心就係拉埋落水

原來規距係曼迷定既

一個喺季尾解凍頻頻助攻
一個last一場奠勝

我係講緊法比加斯啊

其實我覺得阿仙奴不敗成員已經係傳奇
呢個成就真係好難達到

Rip reyes

//我永遠不會忘記，當我十六歲、準備在英格蘭孤獨地度過第一個聖誕節時，你和你的家人打開大門，歡迎我來到你家。//
一個16歲嘅𡃁仔自己一個離鄉別井，有同鄉大哥關心真係好感動

仲要歐聯決賽前幾個鐘先死

RIP

但好怪，係咪翻譯問題
他是我在職業球壇的第一個好朋友，他是我的室友，他甚至想在零下十度的空調下睡覺。

不敗已經來到?

下半季主力

我懷疑係「零下十度都會開冷氣」

個”甚至”好怪，佢應該想記下d軼事

原文係得十度都開冷氣

原文係係-10度既冷氣都訓到教

aliadiere都係不敗 踢左10場 。。。 係咪偉大

我廠傳奇

雷耶斯正選呀
艾利亞迪里同基歷治嗰啲 後備入替砌下砌下先砌到十場
個性質完全唔同

有睇波都知雷耶斯49場不敗幾大貢獻
尤其是0405季初 冇佢一開咧就輸咗俾米堡喇

攞嚟同艾利亞迪里比

米堡個場柏金個回魂波重要D
不過reyes比曼狗剷到怕之前真係踢到曉飛
季初仲踢得好過亨利

一陣又比班曼狗話讀心 係人都知係老費order話剷到雷耶斯飛起 都仲好意思話人讀心

爺爺做評述員 望住成個球場一齊悼念自己嘅弟子
嗰種感覺一定好難過又好感動